其實林鄭唔係唔識戴口罩，戴眼鏡嘅人應該明白點解林鄭要咁戴

啲霧氣會吹到眼鏡度會好麻煩，扮下野洗乜咁認真戴